rose ma 公開處刑

好

馬馬好靚靚唷

毒撚心靈破碎

Ching 識貨
眼大大好想射落去唷

現代劊子手

好彩今年冇去到

樓主我同你有咩仇口

人靚身材正
仲識電競 咁正既女邊度搵

繼續重施故技

毒到出汁

佢係咪精心簡d毒到會比人笑既毒撚黎比人笑?

人類總是要犯同樣既錯誤

大粒墨 [black].[/black]

又黎 到底rose ma 諗乜

上次搞到咁，d人重同佢影相

其實如果上次佢唔係咁仆街，根本無乜人識佢

有咩問題
第二條仔直頭tag埋大隻馬

睇完第一個已經覺得好樣衰 點知第二個仲更加樣衰
背定Rose ma轉個撚頭就笑鳩佢地個樣

我都同rose ma影過相
諗住等處決
點知佢唔處決我

邊位巴打咁唔小心

好彩無我

+1

佢係cap人圖 再post
你試下tag佢 佢應該會處決埋你地

我dm send埋張相比佢喎

其實幾靚女又大波

唔洗tag啦 反正都入哂鏡

利申:lol比賽坐佢隔離

想屌隻眼

全部都靚仔過我

睇咗條片好唔掂 佢影相真係靚好多

林國開好型呀

其實佢邊忽靚

第二張睇得出條友j齡都幾耐下

上曬位

睇上面條棒，好似有好多個story
不如貼多啲出嚟

ROSE MA 真係幾靚

正面rose ma

唔明佢靚喺邊

男神開

第一張好靚

林國閂呢

第二張條友成個弱智咁

佢真人真係弱智

算係咁埃得咁埋 幾敬業

佢自己都比明日花處決啦

dllm

上年公開處決都仲有人犯同樣錯誤

係尖沙咀見過真人真係好撚豬

你班連登毒柒收皮啦
有得出現係女神ig度
係你班m記傻鳩先覺得係處刑

第二張條仔邊個黎？好似咁多人識既

林國開
大陸仔黎
喺ive讀FD帶領過成班同學上HD
好多人受過佢因惠

好靚仔

佢係咪覺得放限時已經比上年鬆手

依個真心屌打連登金鐘M 記毒撚

俾人po左上黎嬲嬲豬？

呢個慘好多 蘋果都上埋

you are welcome

女神放我上ig係我榮幸

pyke ult

Don't make stupid people famous

屌你老母擺我出黎

波台會員黎 一場巴打唔好推

呢條女都幾好笑，成日公開處決人
心裡係咪成日恥笑人係毒撚